哇，我屌，老鼠芬見衫同依隻公仔好撚似

原來佢係依隻野的化身
唔掛得知只係識講鬼話

題外話:屌，TG用唔到以為封網

Twitter戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

希望大家本日推下的Twitter :
許勇流亡

肥佬黎

#Save12HKYouths

Gab

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

f

.

TG....

push

又話退步，邊有退步到

今日冇人

紙紮芬

件衫一樣樣

TG壞佐，吹唔到人

一直在

驅驅

推推
推推推推
推推推推推推
推推推推

推

我唔會幫你吹

大佬呀
你都係著番功夫衫啦。呢條裙OVER13歲都CARRY唔起

係唔係想見柒婆裸體圖

屋

6 vs 0
真係好小人

pls pin, thanks a lot!
telegram down, need a place for Twitter 戰線
Twitter 戰線連登谷

唔想

免費移民計劃

地區群組MeWe連結（部份）：
深水埗街坊會：

荃灣街坊會：

Tai Po 大埔：

沙田：

MOS 馬鞍山：

大圍：

黃大仙：

粉嶺：

土瓜灣：

大圍：

新界東聯盟 NT East Avengers：

大角咀：

藍田：

將軍澳 | 鋒火台：

屯門：

啓德新世代：

好過偽君子

Push

互吹

14 VS 0

pls pin, thanks a lot!
telegram down, need a place for Twitter 戰線
Twitter 戰線連登谷

哇，我屌，老鼠芬見衫同依隻公仔好撚似

推田

=_=

推推推 唔好停

，

卡

26 VS 0

水卜

園田

橋本

100

27 vs 0

無圖點討論

痴撚線TG壞都第一
你是咪出貓的

我出中的

好嬲好嬲
我係鼠王

咁快手做埋任先推都得

做

仲話唔係變態佬

佢自己簡件衫
嬲咩

講緊打牌

150

勁

大家唔好忘記仲有其他戰線
Twitter
Reddit
Gab
MeWe
CCTVB狙擊線
Youtube支持同路人線

真係150

正

屌

掛住左睇波tim

定左型架啦

Go

黎智英

愛記？

係，支持ViuTV

btw愛記好廢

已經好過上季啦

許勇手足仲要畀人凍結晒銀行戶口

引戰

港共好嬲好嬲 點知凍全家又中圈套

最廢應該係用２憶
高文做教練個季
垃圾到

點中圈套
凍成百萬

除非美國出聲話咁做會搞返HSBC
如果唔係無可能阻到奶共狗HSBC

錢財身外物 佢地全家平安就好了
不過港共又話畀全世界聽d錢擺香港有幾危險

1.我估就算係佢都會照奶
2.美帝唔會理個別事件la, 佢一做就會直接出手

銀行無得唔聽美帝講，美帝唔比奶佢一定唔奶得
除非佢想變昆輪銀行

而家等美帝有咩行動la

傳說中的十連終於達成

十一連

十二連

十三連

十四連

十五連

十六連

十七連

十八連

十九連

二十連

up

斷左斷埋右

Pish

opush

推
我要正經post上熱門呀

。

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠